班空難仔已經好慘 唔好再傷口上灑鹽好嗎?

求出處

@陳耀